有冇諗過點解曾鈺成會提重啟政改？

會唔會係土共為左應付美國即將通過嘅香港人權民主法案?

———————————————

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你